【TG】新扮工打機谷招人啦

平時返工返學悶悶地係咪想傾計我地就可以同你地傾計啦
放工放學之後無野做係咪都想約一班機友打機傾計
宜家新谷，可以識到唔同嘅人
只要簡單介紹下就可以啦

Up

有無女😭😭😭